聽日朝早考忠義街 有咩注意

其實想求集氣

聽日考9:35 好撚驚

師傅同我講要定啲 就無問題

想問仲有無咩要注意

留名 11月考

準備好重考，加油

早啲訓，養足精神。
早餐就考完車先食，廢時肚痛要屙屎
祝你聽日順利合格。

唔好啦ching

難啲早啲訓 岩岩先練完車

承你貴言阿ching

早d訓

依定都未訓唔洗考啦

記住…人要惡過部車

1212隻腳呀屌 幾時郁到隻手呀

正路都唔會1 take pass

我都想 11:35先考完車

由紅磡飛緊返天水圍

召集全連登巴絲聽日去同你打氣（喺平時學神唔入得個條路） 大家唔好亂過馬路呀

屌你小兒麻痹架
又開追悼會啦

咁撚大獲 何解阿ching

呀sir每講一句野 要應：咩話？
有咩出錯都可以話佢比指示比得差
咁佢通常怕麻煩都比人pass

聽番黎好似係

加油 清
唔好緊張

我錯啦 放過小弟

野野都講：下 下 下

我考前一日一樣好驚
最後一剔pass

好運呀清
出虛線前停車望定先

承你貴言

希望我同你都係一剔pass

上車嘅時候指住個官個頭 大聲講：今日肥佬嘅話玉皇大帝都唔洗旨意落車！

點解好運

集氣

扭盡左呔駛埋去

好多時fail都係因為突發情況

集氣求一剔pass

聽師傅講話我呢個時間幾靚

返工返學時間過左 送貨又無咁早

希望佢無老點我

忠義街唔難啦

lm

仲有望鏡頭動作要誇張

我太廢

我係次次檸頭都唔覺意扭左去左

感激

當年油塘學校後面掉頭出黎讓車位我二波吊住流出去咪又係一take pass

忠義街係何文田黎講叫易啦
咁都唔得就冇嘢講

記得發火，車手係要有火嫁

記得開冷氣

我考葵盛圍肥咗，講緊已經係易考果度
點之重考去忠義街，覺得仲容易

唔好驚到腳震就得架啦

利申 十年前忠義街1 take pass

係枷密村街麻煩姐
樓主考嗰陣過咗返學時間應該無咁多死車

假如唔洗你行都肥就要檢討下

一直都無問師傅點開

唔好開追悼會

希望十年後既我都一take pass

係迦密村街轉出去啲小巴佬麻煩啲

勁驚佢無啦啦勁快轉入黎

開車/停車 望3塊鏡
過死車 打燈 擰頭 望盲點
班馬線 行人未完全踏上行人路都要停車
小路駛出 望清楚左右兩邊無車先好出

迦密村街 如果有死車又有對頭車，唔夠過既情況下，讓逆線行車車輪先行。

舊登tips:
掛個噹噹係頸 比呀sir知你有扭頭望鏡
轉頭望鏡果陣大喊：等我睇下個盲點先～

忠義街真心易考
你睇下同區有培正道同天光道幾難考

其他無問題咪要多望鏡 就過好易

從未望過中間塊後鏡

雖然好on9 但我都會講望下個盲點先

留意返 考多次可以排快期 唔洗等咁耐

成程自言自語：

睇完個盲點 望番前面個G點先～
搞個gag以示自己毫無緊張 十分有信心

前面無車 上佢個三波先～
好 準備轉彎 收收油落番二波先～
好 斜路開車 搵下個磨合點先～
等我拉拉個手制先～
1 take pass so easy～

同埋行過警署小心啲

準備定現金5千，考試前比考官，保証合格。

Ching好撚風趣

串我On9當有趣
記得會報成績 gd luck

雖然肥既機會大好多

祝好運 等你好消息

準備好銀兩再考過

今日我都考電單車 祝師兄pass

忠義街好好考啦 依個時段又無咩人 學生又放晒假
唯一要注意係D老人家 去到愛民巴士總站果頭D廢老好鍾意衝出黎橫過馬路
另外就係落完斜路T字位 慢慢等到無車先好行出去
如果考路線1入迦密村街有死車 就慢慢等到對面線無車先好CUT

唔係串

唉 師傅幫我揀左個幾鬆手既考牌官

成程都順利 係條仆街廢老慢慢行出黎 妹下妹下咁

搞到我死左一次火 不過我淡定拉左手制 空波無事

係衰最後斜路起步 離合器鬆太快 死火又溜後

聽到個考牌官講 唉奶野

等緊成績？

斜路溜後 救唔返

離合器控制不當 剔嚴重

唔怕既，應該要考多次。。

btw

一出試場過一陣見到個廢老妹下妹下行都心知不妙

搞到我死左次火

唯有抽快期 師傅話我手車幾好 今次好唔抵

下次努力

下次俾心機啦
真係好睇運
第1次澤安明明易到仆街但2part都肥左
第2次忠義街一定係難過澤安, 但我終於2part 都pass 左
肥第1次真係sad到仆街, 又唔見幾千

係阿。。。好頹阿Ching

衰係從未衰過既地方 你知唔知係幾咁灰

你話如果轉灣轉唔好 急剎搞到肥都好。。。

今次真心dum哂心口

好想死阿屌。。。成程都算順利

臨尾香

我試過喺孝文街落斜左邊球場無啦啦有工程車衝出來，最尾都pass

有早知無乞衣，講真你太緊張，搞到架車都緊張埋，當年考天光道都無你咁慄 ，心情普通就1take pass，平時巴打講野會唔會口窒窒

心急左？
身邊1 take既fd 都係喪補堂 熟曬先做到
我都係兩take先pass
個考牌官好鬆手 我記錯路入左左轉條線 正確係直去
好在佢提我：我地直去wor
係燈口位前cut番去就轉紅燈 架車打斜停係度等綠燈
以為咁柒肥緊

我都學緊就嚟考
我真係會成日自己口upup
想問如果考嗰陣成日咁樣口upup
其實會唔會唔好

你考官好似好好人咁 你就好啦
死啦我冇時間補
可能只可以補四堂
好驚呀

好就唔會炒啦 重考啦

我都係甘 第一次考澤安明明超易, 平時水準實pass,點知中招
而家排左5月考忠義街, 聽人講7月考仲好, 係唔係嫁

我覺得係因為第二次考 所以會鬆手D
1 take pass 好似得3，4成人
所以唔洗咁大壓力

會
但你唔做錯佢張分紙既野 佢一定要比你pass

下 我照口upup 1take左 take埋右

有時考官睇唔切 當你Up左就做左 唔敢tick你無做
掛
咁大家都係口upup la

我又係第一次澤安，點知輕敵肥左，根本條路一星級黎

之後又係忠義街內圈先pass

走9遍

唔會阿

真係衰自己 無得怨

澤安
三手調頭
食錯藥，錯q晒，變5手
路試一出閘口落斜就即中伏
差d撞埋水龍喉
sad到on 9

知道衰自己就得
遲下出街都一街妹妹下，咁都handle唔到既話真係唔好揸車為妙

再排有得考天光道就好
朋友第一次衰忠義
排天光就pass左

唔難 我個時考突然整路 有咩突發野最緊要慢慢黎 唔好急 考官會比面色你睇 唔洗理佢

下次識做 會停車比佢慢慢妹

呢個考牌官幾好人 好nice

Btw 我無望過佢

因為我成日都一路up一路提自己
尤其泊車
望鏡 打左燈 轉波 手制
係咁up係咁up
不過學車師傅又冇出口話我口upup
我一唔up就做漏一樣嘢
搞到我改唔到唔up 點算

妹到2046，呠呠快撚d

上星期忠義街1 take pass
其實除左迦密村街，其餘路都好易
我都差d死係個度，個陣啲死車多到去到轉彎虛線前都仲有死車，我要踩住中間條線轉右
其實睇多啲片，考個時安全意識高就得
仲有你要比考官見到你係熟手 eg轉波唔chok，冇死火 都加分
加油 9點先好考，冇咩車

十二年前學30個鐘1 take pass

注意櫈, 鏡, 波, 以前師傅教, 考官同你對完名開車前都要摸一摸, o係佢面前較o岩位

小路出大路望左望右, 望鏡動作要大, 要做作, 比考官清楚見到

我當年2-3波就夠, 路況清晰先上3波, 唔好諗住上4波, 對考試無幫助

考試前最好補多2個鐘, 摸熟部車, 行熟條路, 等自己進入狀態, 就無咁緊張

祝你考試成功

其實一開頭肥，有無得放棄嘅呢？
講真，如果連試場都未出就嚴重肥啦，餘下考落去都無意思啦

求下你唔好害人